狂徒製淫照，網上辱阿嬌

做藝人難，在電子科技氾濫年代，做女藝人更難！互聯網前晚開始流傳兩張極度不雅的色情照片，當中包括疑似TWINS女歌手鍾欣桐（阿嬌），以及近年淡出歌壇的陳文媛。鍾欣桐所屬的英皇娛樂集團對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。本報記者 互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在脇上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。 已取消一切行程 阿嬌經理人霍汶希表示，阿嬌已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。霍汶希謂，阿嬌昨日原安排錄音，晚上到紅館看容祖兒演唱會，但事後已取消行程。 英皇娛樂集團對事件十分憤怒，藝人管理部發出嚴正聲明，指情況嚴重，公司會追查照片發放來源、發放人及上載人身份，並指任何人應立即停止發放、上載，或者刊登有關照片，不排除會作法律追究。 事件中受害人之一的男藝人陳冠希，昨晚透過胡關李羅律師行發出聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，他保留一切追究法律責任的權利。 警方證實，昨晨接獲一名女子報案，指在網上發現一些有關其公司旗下職員的合成照片，事件已交由警方跟進。 陳冠希：保留追究權利 立法會民政事務委員會主席蔡素玉對事件感到非常震驚，作出嚴厲譴責。她表示，事件會對社會風氣構成影響。 商罪科科技罪案組提醒，任何人發佈淫穢及不雅物品，可能觸犯《淫褻及不雅物品管制條例》，最高可被判罰款一百萬元，監禁三年。

又過年了 朋友

11週年記臉

到底明眼人係邊個 不解之謎

蓮，又坐蓮

就係想問幾年前

btw當年高登掛住睇相忘記左咒肥蛆害死左佢

恭喜發財

唔好玩啦
都嫁左人了
啊嬌當年都係信左鐘意既人
咩好傻好天真都係英皇教佢講
佢其實真係好不幸

人教佢做乜佢就做乜？
狗黎架？

阿嬌製淫照，網上辱狂徒

人有相似啫 邊有可能真係呀嬌

打工仔身不由己
睇黎你一係好富貴
或者未打過工
你好幸福呢

係咪要開到過年

明眼人一睇就知係移花接木

佢當年唱歌咁𨶙屎
全靠扮清純扮玉女先呃到咁多fans 錢

呃完人被人笑番轉頭只係報應

利申：冇做過佢fans

你咁講 我諗返起youtube有條片 佢啲fan打爆佢啲碟

要加上發生過壹仔（唔肯定係咪）偷影左佢換衫
之後搵大隊遊行抗議
仲話自己好多fans 都係小朋友

再發生淫照事件

個大反差都成就左呢件事得到咁回響

仲話反對婚前性行為
不過都見證時移勢易
依家香港人討論能否friend前性行為，搵sp
婚前性行為呢個term都己成過去

年又過年

突然又已一年～